CMHK GT 2nd in 相應區

有冇人已經過咗Group in, 等緊2nd in 啦...
個HR 都幾nice...
下星期我就2nd in 啦
有啲緊張...
一齊係度吹下水呀~~~

上年in 左有offer （14K) 但reject 左

得14K 咁少 = =

我聽人講不止呢個數喎，
所以我今年先報名....

唔記得 14 ／ 14.5
果時渣緊車個HR打黎講到terms
好記得佢話花紅出半個月

但佢好似有好多posts

China mobile?
唔好做

點解呀~~~

巴打in咩post?

GT - Graduate Trainee

佢好似按major 比post
我讀supply chain 佢最後比左procurement GT offer

我係 marketing 呀...
HR 講度啲褔利好好, 有bonus(可能有double bonus), business trip,
仲有camp.

得啦屌你老母可以唔洗去in

HR講野仲好信？

佢都係打份工

try try 囉....
睇下個上司係點樣既先啦...返工都係人夾人既啫....

唔會升到上去

加油子

得閒linkedin 睇下做過le個post 既人~
arm arm 開左2個睇都係做左一年就轉左工作

等我去睇下先

巴打幾時收到second in嘅通知架

又死左 全場真心見得最好係我 4月尾見

我估應該來緊兩三星期都會叫人 in
唔洗灰心

兩年前既CMHK GT路過

巴打 仲有冇做緊呀？

請問有冇心得分享下呀？
公司整體氣氛 好唔好呀？

收到2nd in噶巴打系幾號group in噶？
我5.8 group in唔知出左未

同問巴打幾時gp in?

岩岩收到HR CALL 下星期三second in 利申：4月尾見first in

見咩dept

Commercial - Customer Contact Centre

Have tg? Can add me?

有呀sure

My tg nicholasnks

大家final in咗幾耐

大家收到offer未呀？

已經開始出offer？？？

push

未收到

希望在明天。
in 完cmi 同cmhk

我都係prefer CMHK

Why?

係咪有人收到personality test

感覺有衝勁啲 同啲head似係真心想向上衝

無錯 做得cmhk 預咗俾人屌 隔三兩個月整單大既

苦等offer
HR快啲搵我啦

師兄 覺得間公司點呀？

有冇話 邊個department 要留意下
咩department 女女呀？

Push

有冇人cmhk in過product team?

有冇人收到offer
Detail係點

CMHK staff 路過

CMHK 就執
利申 CMI 員工

P 仔勁 A 字膊，會推班細既去死。
祝君好運

可唔可以講吓工作環境點

Detail

冇啊，收到係咪之後就會有offer

我都想知，好似冇乜回音咁

Cmhk係葵涌有穿巴？

唔係好近咋咩

detail plz

Pish